結婚男方係唔係要比嫁妝同禮金比女方?

大家好，我想問依家結婚係唔係要由男方安排哂一切洗費外
係唔係仲要比嫁妝,禮金比女方?

大約幾多到
Thx

其實係咪華人先有既支那文化黎

嫁妝係女家俾個女
禮金叫你老婆問佢阿媽要收幾多
尋日先有個post講完
自己睇

印度人都有
女家出晒錢

咁中印混血呢

睇你條女有幾趕嫁

問自己屋企囉

其實都係兩公婆夾

洗左廿萬 收翻人情金器 有錢賺

今期禮金公價係幾多

成個老母送比人，笑左

女家錫個女嘅，一般會將禮金買金器送返比阿女

女家俾錢男家再俾返女家

嫁妝女比，禮金男比。通常禮金就係嫁妝，同用來打點女方家族嘅錢。

我同另一半係一齊儲錢結婚
乜都兩份包括禮金
兩家人乜都冇諗住俾錢
其實以前禮金應該家人俾
但依家就要新人俾

嫁妝應該係女家人準備
但我覺得有冇都得 又唔係古代

現代根本唔應該有禮金，
話咩養到個女咁大畀左你所以要收禮金嗰D，真係好on9

而家D人結左婚，多數都係一齊搬出去住建立新家庭，唔係以前同男家住照顧老爺奶奶，咁男家又何嘗唔係冇左個仔？而且，香港既男女關係，結左婚之後，到底係女家冇左個女，定係男家冇左個仔、女家多左半邊仔？

咩女家養大個女供書教學使左幾多幾多就仲好笑，咩男家個仔喺石頭爆出黎？仲要係一爆就咁大個？男家養大個仔又問邊個收返？

養大個女喎，拍拖嗰陣，男家已經或多或少養緊你個女，至少都幫你個女慳左唔知幾多飯錢戲飛錢娛樂錢手袋錢的士錢旅行錢啦！又點計？又問邊個收返？

有D仆街港女，會話「唔畀禮金，女家邊有錢做嫁妝打金器畀佢女呀！」

即係「妳唔做雞，我邊有錢呀！我冇錢，我點養你呀！」

賣女咩屌

賣女？你開胃喇！

係賣女既錢就收，賣女既貨就冇呀！

貨不對辦
將貨就價